［柒出國際］Gphone 推咗兩隻英國犬上當哋報紙

【英藉黑警返到家鄉點見鄉親父老呢？】

昨日接受英國《泰晤士報》訪問提到，兩位鎮壓香港抗爭既指揮官 —— 其實都係英國人。

Rupert Dover 同埋 David Jordan 兩位威到返祖家，相信佢地喺英國既親戚朋友，今日掀到國際版都一定見到，真係恭喜曬 🤗🤗🤗

兩位嚟自英國，有享受民主自由既機會，但嚟到香港既時候，就去鎮壓一班爭取民主自由既香港人，如今揚威祖家，你地都有今日啦！

#外國勢力可恥
#英帝忘我之心不死
#不許洋人說三道四
#係咪八國聯軍

“These officers come from Britain, a country where human rights, basic freedoms, justice and rule of law are taken for granted by its people,” he told The Sunday Times. “But that is what people here were demonstrating for when the police attacked them.”

----------

[Protesters turn ire on British officers after clashes with Hong Kong police]

After a crackdown on demonstrations this month, activists are calling for an inquiry into the tactics of the force and two UK veterans

Two senior British officers in the Hong Kong police force have become targets of angry protests for their roles as commanders during violent clashes over the territory’s now-shelved extradition bill.

During a blockade of police headquarters that ended early yesterday, some protesters carried pictures of the officers, Rupert Dover and David Jordan, with the message “Shame on HKPF”. In earlier protests “blood debt” was written in Chinese next to the pictures of the two Britons, both chief superintendents.

Demonstrators threw eggs and scrawled abusive graffiti on the police station walls over allegations of police brutality, while officers remained barricaded inside — very different tactics from the confrontations that took place during clashes around the Hong Kong legislature building on June 12.

The force did not respond to inquiries about the British officers, both long- serving veterans who joined before the handover to Chinese rule in 1997. But photographs and video seemed to confirm media reports that the men held senior command positions during the confrontations 11 days ago — as they did during the “umbrella movement” democracy protests of 2014.

Source:

唔好俾佢停，借阻英國左膠力量

推

Joshua Wong, a student leader arrested by officers led by Jordan during the 2014 showdown, said there was a “disappointing irony” to their roles.

“These officers come from Britain, a country where human rights, basic freedoms, justice and rule of law are taken for granted by its people,” he told The Sunday Times. “But that is what people here were demonstrating for when the police attacked them.”

Wong, who was released on Monday from his latest stint behind bars for the 2104 protests, urged Theresa May to raise the issue of Hong Kong police behaviour with Xi Jinping, the Chinese president, at next weekend’s G20 summit in Japan.

Gphone 一歸隊就做到嘢，原諒你公投件柒事啦

今鋪警隊真係要肅清外國勢力啦

push

有冇英國巴打去佢地hometown派報紙

推！！！

有無人印份報紙出黎去西貢派
呢兩條友都係住西貢

其實當年嚟香港做差佬啲白鬼係咪全部都係英國精英？
定抑或全部都係white trash

PUSH

建議集中爭取陳方安生提出嘅訴求:

1。撤回修訂《逃犯條例》及《刑事事宜相互法律協助條例》
2。成立一個完全公正的獨立調查委員會，由司法機構高層成員領導，調查6月12日的混亂情況及警隊應變
3。對在612金鐘衝突中被捕及可能被控暴亂行為的人士，以及日後可能因過度使用武力被控的警員，作出一次過特赦。

Gphone

Push

正, 激嬲埋英國D左翼, 人地最撚激進

之前有人話佢哋係香港Rugby Club活躍會員，話寫email/親身去搵佢哋
件事有冇下文?

好似仲有佢地Rugby club

要俾多啲英國人知

初時既香港大約等於守水塘，又熱又濕冇冷氣

唔係柒出國際, 係柒回家

呢幾日活動整合

Btw, the times 係大報，喺英國應該好有影響力

今次你兩個仲唔仆街死

法國啲差佬好中意住西貢 華人係 西人又係

少襯家

出哂大頭樣

垃圾 一世留係大灣區啦

西貢有好多富貴球會、遊艇會，係班富豪中產集中地，隔離開啲貧民形成自己富貴小圈子

仲有勇武地和理非
衝入去靜坐
有綠卡玩殘你英國佬仲得

事就應該無
係柒姐

Send 比佢地議員

其實係 IF we burn, you burn with us!

626見

仲有個外相，俾佢出下口述都好（雖然條友都垃撚圾）

pishhh

gphone bb 一吹雞就上到外國新聞
大佬d 港共點夠你玩
上國際新聞頭版都算
人地gphone bb去過美國國會聽證會
一陣再上去爆多幾野真係港共點招架到

Pish

有料就走哂
無料咪留低

新PM 未出，外相可能會換人

7

Tiny hands Rubio!

勇武地和理非

柒咗

威到返自己家鄉

SHAME!

On you

國際施壓先最有效
睇你G20點死

兄弟各自爬山
我地係香港衝gphone同周庭係外國大肆宣揚香港政府同黑警惡行

英國佬會撚出手咩

正

叻仔

原諒你了GPhone

富豪點中產

當年叫FLTH

Fail London Try Hong Kong

有㡬叻唔洗請

push ah

第一下睇到 仲以為點解gphone會因為咁樣柒出國際

gphone

黃之峰有國際關係呢下的確好有用

係咪狗隊最後兩隻白皮狗？

Gphone有佢嘅用途。大家睇諒大家，以後和和氣氣，鎗口一至對外。

肥彭好似都係職場失勢先比人調黎香港
當年好多英國鬼黎香港一係失勢
一係好似而家去東南亞果堆white trash

哇 陰功囉，咁大篇幅 慌人睇唔清楚佢地個樣咩

呢兩條白鬼真係含家產
袋十幾萬一個月，跟住退休就返外國養老

中期香港經濟好，生活好，
做差佬有得收片，鬼佬做得都係沙展以上

其實點都要好似gphone咁嘅人幫手
起碼佢夠知名度 講完啲嘢都可以吸引到外國傳媒報

Gogogo

well done

比各位英國民主社會既鄉親父老見識吓呢兩條友既英資

Sor我自膠

英國人嘅恥辱

有彭定康做香港最後總督其實係香港之福
尾幾任港督無做到既野
肥彭真係搞左最大程度立法局直選化
令香港有民主力量去管香港

在1990年11月，保守黨黨魁約翰·梅傑接替柴契爾夫人出任首相一職，約翰·梅傑與彭定康交情甚好，因此他上任後隨即聘任彭定康為蘭卡斯特公爵領地總裁兼保守黨主席（繼黨魁、副黨魁後的第三號人物）。在彭定康的籌劃下，保守黨在1992年大選中意外地勝出，但諷刺的是，他本人卻被自由民主黨候選人唐·福斯特擊敗，喪失他在巴斯選區的下議院議席。據約翰·梅傑的自傳所講，若果當年彭定康能保住議席的話，將有機會出任財政大臣或外交大臣。from wiki

本身唔係做港督，而係做英國大臣
一流政治家黎

真係好 有得上報紙

GPhone 有晒credit, 睇下兩條西洋狗佢老家出唔出12度金牌召佢哋返去

Mockingjay

兩個撚樣呢鋪威到盡了，個獎勵可唔可以永遠做個熱愛中國既中國人

英國巴絲可以派傳單宣傳下

一直都想知其實搵班鬼佬做指揮
班毅進仔會唔會聽唔明佢地up乜

強！

其實關Gphone咩事
唔係有文宣組手足做野講嗰2件white trash咩

GPHONE咁有影響力
建制班蛋散招架不住

如何有效轉發：
1. Instagram story洗板（非常有效！！）
2. 志同道合Facebook page留言，例如蘋果日報，比多啲同路人知道！！！！

支持送返英國
唔好遺害人間

ON9
英國佬知道自己友走去人地國家玩野
你唔撚出手係咪想俾當地市民屌撚到上天花板

g phone做多d呢d野啦，低調d咪撚落場畀人屌仲好

英國自己都唔掂啦，仲理你香港？靠英國佬不如靠美國佬

英國巴絲可以幫呢2隻警狗宣傳下

雖然幾正但都係睇下好啦 佢地應該唔得閒理我地
信英國佬一成雙目失明呀

Times唔係左膠報

大sir好驚?

咁佢落場會多啲人關注，班狗應該至少唔敢係鐘頭前卜濕佢

當鬼acc話無用就證明大狗好撚驚呢招
gphone做到野

眾志班友都係疊埋心水剩做文宣算啦
周庭去日本
GPHONE去歐美

上前線做ON9野實俾人屌

真係光宗耀祖

哋你老母

你冇寫前線呀；陳太講明只限前線，指揮個批一定要上身，應該調去守水塘或提早退休

推到仆街為止

梳，太眼瞓

好波

掉哂英國架今次真係光宗耀祖

幾trash都高級過班亞洲人啦

人哋高級鬼佬嚟㗎憑咩要佢哋仆街死

香港嘅鬼係最撚目中無人
因為不嬲比人當佢地老世
返到屋企就無呢個待遇
你宜家明點解佢地喜歡係度搵食啦

黑警洗唔洗追究下外媒起指揮官底

[深度分析]民意與民心的分別

美帝代理人

外國勢力

Chinese pussy

原來有鬼頭
仲話外國勢力

等我聽日印多幾份喺倫敦派，幫佢地出名

正呀喂

Fax返幾份比果兩隻犬睇啦
驚佢地唔知

應該串緊佢地
中產,鬼佬住鍾意住西貢
有錢個班係南區

我諗初時香港嘅時代全世界都冇冷氣

個acc新到

打工 出名=威水
尤其呢d職業 轉行大把公司請做顧問

諗起見過個鬼佬去左支那做野
所以識講極流利既匪語
佢重娶左個腥港女人
條友似係喺自己地頭撈唔起先要去支那做野
黎到香港係痴外家住 啲細路重要喺支那讀書
佢喺我眼中同支那人同lv

Shoot that guy in the head, yes, the one in black tee shirt

過去多幾日先嚟倫敦，但係到時都想幫手

gphone 好野

依2條鬼頭咁高級，都係同白衫警犬講完再同返d低級警犬講
偽進仔邊識聽英文

強烈譴責外國勢力策劃暴動

推
我哋幫警隊消除外國勢力

我上星期日去左Parliament Square 集會，好多外國人都有好仔細睇佢地預備嘅leaflet, 同知香港發生緊咩事, 就連我公司個個都問我香港點。所以如果你想喺英國幫手，記住帶最update 嘅野

所以咩都唔撚做就最好？
唔試又點知冇用

佢地好撚賤畜
之前咪有鬼佬睇唔過眼上網寫臭佢
兩隻黑警同佢班狗家人係西貢不禮貌對待人
果然做左賤畜就是賤

White trash

雖然都係受罪羔羊
不過都係抵撚死

呢兩隻鬼頭仆街死啦

其實點解陶輝企咁撚近面罩都唔戴過
佢地平時練開

英國巴絲打，做野

G phone係有啲料

支持gphone引起外媒關注，兄弟爬山，加油

濕熱、所以先有香港腳

Gphone進化脫離左膠mode了

Qpush

pish

唔推唔得

威到翻祖家

呢招無咩用
比埋借口中共滅鬼佬 引入土共入警隊

葉國謙:「外國勢力入侵」

長輩圖

Achievement unlocked: 柒岀國際同時柒返家鄉

返大陸

g phone好波

都係西貢

😆

GPhone勁喺外交
內政交返比同路人唔該

做得好

柒番家鄉 恭喜

人地洗撚你原諒

支共照，做共狗做慣

in trump we trust

啱，好心條友唔好膠化個運動

孫大炮當年都係勾結外國勢力先成功，議會抗爭無撚用就要走第二條路

調個戰犯去守水塘？

多謝巴打同鬼佬人民講解，令佢地知道支共係唔可信，唔可靠，專呃人。

做到野

其實gphone條戰線應該喺哩度同集結和理非

要整番個長輩圖
警隊有外國勢力介入

光宗耀祖

呢兩個鬼頭仔先定要清算

應該話鬼佬都鍾意住西貢

推啦

大家起一起底睇下佢地 hometown 係邊度....
七月返英國順便去幫下手印報紙去派

如果我睇佢哋Facebook無理解錯嘅話，佢哋係加拿大人

其中一個係前英國海軍軍官喎

長輩圖準備有外國勢力干預

以前英國鬼佬老闆講過西貢好撚悶，暗示西貢係啲低級鬼先住嘅地方

扮有錢 真有錢係唔會離開香港島

明白點解g phone 一出番嚟咁多五毛狗針住了

gphone做到野

David Jordan同Rupert Dover好大可能plan緊提早退休, 拍拍蘿友返英國避世

推到佢仆街

推比文宣組攞料

馬卓安同彭定康真係可以對調

推！

加油

梗係啦，西貢係越南第一大城市，法國殖民者一定係住嗰度

精英點會來香港

佢下放咗好多港督/特首 特權
包括本來港督會做埋立法會主席

有無巴絲係個頭?

老實，陳太作為早淋病兩代既英政府高官，佢做得好好多，當然好明顯亦係e個原因共產黨唔會比陳太e類人上

捉2隻就想無事？大想頭咗

616我見過其中一個著西裝響中環出沒
似係比人放大假

針佢兩個係唔想佢兩個施施然返英國退休, 唔想葛柏事件重演

唔好意思，借個位黎擺下，希望更多人見到

個白鬼做過英軍
Fb page british ex-military in Hong kong應該有人識佢地

【警民大和解】警方高層不代表前線 市民應支持前線警員!

咪就係果個，我search極都搵唔到佢海軍紀錄，根據佢Facebook，佢響加拿大有屋

P

西貢好似有高級警務人員宿舍？定赤柱
解放軍將領都係

有無當地update?
英國食屎狗

幫手推

屌你老母
每個義士都值得尊重
你當義士係condom? 你又想搞分化?

逐個清算 無分彼此
其中一個指揮官5年前已經想殺人，煮撚左佢先